而家個情形好似孤星淚

明既會明

屌你老母

屌你老母，唔會輸啊!!!!

孤星淚之後發生d 咩？

Do you hear the people sing?

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

孤星淚有人返工？

孤星淚係講緊法國大革命初期
成個故事係sad 革命唔成功 啲手足一個一個被殺

似依個多啲

係，我今朝都覺得，原來唔係得我有咁既感覺特別係結尾拍人門人地唔敢開比佢果幕

衰街堡

你真係有睇過les mis..?

大家一齊入黎睇下著名音樂劇孤星淚(Les Miserable)既劇情

Les Mis的確係悲劇收場

孤星淚次係鬼大革命

果場戰鬥係法國大革命？

權貴用盡一切歪理同不公手段去管治、欺壓百姓
警察協助權貴維穩

可以屈人偷面包，再判你坐十九年監

一班年青人對社會現況看不過眼，站起來反抗

警察覺得自己係執行公義，維護法治，誓要剷除一切不法份子

另有班人於亂世中借依附權貴同警察搵食

年青人終於忍唔住，要同班權貴來場終極一戰

警察混入人群，找機會瓦解年青人的行動

結局︰
年青人的力量有限，以卵擊石下慘死

怕事的一般百姓於年青人抗爭時沒有出來幫忙，在他們死後才走出來表現喪傷

法乜鳩大革命初期呀
拿破崙都收埋皮啦

最高的法律是良心

Lost in the valley of the night

Sor 係革命之後

屌但而家係2019 年

2019都仲有獨裁

記者好難

有d似 日本明治既 西南戰爭最後既 城山之戰

鹿兒島百姓睇住佢地敬重既英雄同佢既反政權部隊被圍困於城山作背水一戰，最後多次突圍失敗

班學生就期待街坊出手
街坊一開始係就係肯比物資 但一到危急關頭就關窗關門
到陷家產就出黎哭喪

依家入面班學生唱緊drink with me啦
下一幕係乜...唔知班返工既人知唔知呢

唔可以畀呢啲事出現

人地幾百年前寫個咁既故仔出黎唔係鳩up
係洞悉哂人性

真係好撚似
最似係呢個
警察覺得自己係執行公義，維護法治，誓要剷除一切不法份子

六月暴動

孤星淚之
孤狼之淚

有人番工，但冇人咁鍾意番工

唔想認 但中晒

佢地有冇踩單車之後返工

One day more。

唔同
孤星淚ABC fd被人民捨棄
但理大手足無

推

结婚？

本能寺？